屌你老母影乜撚野相啊！

每次夢遊都會有途人/遊客會用自己電話影9人相

琴晚夢見係觀塘有個黑衫係外圍影相
俾人一句「屌你老母影乜撚野相啊」插埋去
我好明白俾人影到既會好緊張
亦唔想手足俾人影到樣
但係個個黑衫既反應係佢只係影外圍 冇影人樣
佢表示佢都有支持反送中明白唔影樣既規矩
只係件事發生係自己生活既社區
想影下俾朋友/屋企人睇

希望前線手足將心比己 先禮後兵
瞄撚準備先大大力屌

#我罷緊工

見到黑衫哥哥仔好無辜咁俾人屌老母
Feel到佢有小小心淡
好慘

當然我唔覺得佢會就咁就唔撐大家
但係俾人屌老母一定個心唔好受
佢好大機會係叫人黎幫拖
或者教育既廢老家人